[加甜] 航班上的黑絲腳2

本故事及角色純屬虛構

長筒絲襪，驚有腳膠新手唔知

我想贊助樓主出書

腳膠全攻略

別人肯定會知道我們正在幹壞事

模擬視覺

點解樓主咁鍾意係公眾地方玩賓洲
btw 幻想還幻想 可唔可以交代下知恩對主角嘅印象 感情

留名

逼我打飛機

主角： 24~25, 做左幾年野, 腳膠末期, 抵抗力極差低, ex畀佢既嗜好嚇走左, 習慣長期打j解決
知恩： 21~22, 初入職, 保留住dd少女純真, 積極樂觀, 容易驕傲, 但唔會亂發脾氣, 鐘意四圍去所以做空姐, 成日唔係香港, 畀ex飛左

佢地e+既關係暫時係朋友同好朋友中間, 大家對對方都有好感

係男女朋友發展速度方面, 會比其他人要快, 因為:
1. 知恩潛在既S屬性, 慢慢畀主角發掘出黎。知恩亦深知主角, 一隻腳就可以將佢馴服, 因為覺得佢好單純, 好快就接受主角
2. 因為自己潛在既S屬性, 遇到主角就係佢既目標, 會不經意咁同佢熟絡
3. 到男女朋友之前, 唔介意有限度咁幫主角解決佢既需要

之後主角會漸漸開始追求知恩, 男女朋友表現會多d, 但唔會話「我對你有好感, 唔知你肯唔肯同我拍拖」咁撚老土, 曖昧期會比較長

暫時黎講, 知恩成日嗆主角, 落機果陣唔敢同主角直視, 一半係因為尷尬, 另一半係暫時唔想承認自己有S屬性, 但主角一有要求, 佢都唔會拒絕, 同埋做到情到濃時佢就會自動波

知恩表現上係少女, 但內心其實潛在少少男人性格, 鐘意4圍去, 習慣一個人

倔強

點解咁易幫人打飛機

一開始都唔係話好願意, 畀主角半逼佢之後開始左, 而且玩到咁上下時, 佢自己既S屬性慢慢現形, 就會變成積極主動, 不過只係打飛機, 冇進一步行動

痴撚線
不過好正

現實中就唔好咁多幻想, 搭飛機果陣唔好阻住空姐做野, 空姐寧願企係度都唔會坐你隔離, 況且正既空姐少之又少

IU黑絲呢

大脾參考圖

幾時可以停止對我老婆嘅性幻想

冇人對邵音音有性幻想

知恩大概係著成咁